612暴動案 救生員今認罪

洗乾淨個屎忽

勿回五毛